冷氣軍師日日吹武裝起義,睇埋武器教學都冇軍師帶入戰場

教前線勇武抗爭知唔知羞,落到場咪又腳軟逃跑
尊重前線決定留得青山在那怕冇柴燒

風向post就冷處理拉 非暴力不合作運動為主的長期抗爭